[迷盧黨召集] 皇家馬德里球迷吹水區 (138)

Hala Madrid!!!

Coach

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

Gracias Zinedine Zidane

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

Welcome Lopetegui

你放過盧sir啦好嘛

遲早失

仆街

盧佩迪古：美c是世界上最好的球員

Molamola
比人㩒住打⋯⋯

盧蛇指揮若定

摩納哥都唔夠踢
仲想拎世界盃?

佩仔

12射vs4射 仲有廿幾分鐘要頂

個古里路有幾勁呀
多謝球證鬆手啦

隊友咁撚廢 出線都好撚難

屌 進攻垃圾

對面轟炸機起飛✈️

12對6

比摩洛哥禁住黎打

挑挑剔剔

摩洛哥換入卡斯拿

有齊卡斯拿+夏雞尾

頂唔順轉咗聽英文旁述

屁屁大哥

由頭到尾冇聽過中文

比比 VAR真係亂尻黎

摩納哥好慘

呢球係可以唔比

有冇pen

咁嘅隊友同上帝啲隊友比真係得啖笑

小花d隊友未廢到波都控唔到

摩洛哥

Kerman 爆血管未

Keyman收皮啦

keyman死全家啦

屌佢老母 大風

Keyman 真係煩撚到仆街

係踢到腳喎

人地話大風就大風啦

keyman講到就自殺咁

諗起皇馬領隊係姓盧就想死

武僧gogogo

摩入唔到KEYMAN條撚樣激動到

頭先屁屁手球淫叫

Keyman 死全家啦屌你老母

比比

陰鳩benatia就啱

收皮啦 賓拿迪亞

把握力咁廢
禁住黎屌無撚用

死祖狗 垃圾

KEYMAN: 最ON9架喇哩個機會

我屌 提子真係出黎賣笑

好彩5號敗家

16號你痴撚左線呀

完

臨尾果腳笑到我

CLS ... 我係C朗真係往死裏打

我都聽到

幾on9先會咁做

反朗反到講粗口

教練都屌鳩佢

葡萄牙真係唔撚掂。。。

二十幾秒無啦啦大腳

明明對面都放棄唔逼了

弱智仔射乜鳩 一陣豬左真係jr smith

又冇人迫佢 又有人傳 幾撚on9先諗到清波

屌
真係成班都係弱智

點解mario 會係正選

d中場無個掂
以為B施華跟過下哥狗會好d
點知都係廢既

仲廢過哥利斯馬

除左牙朗同雷斯柏奧
其他人智商有冇50？

係摩納哥歐聯踢得幾好
屌 而家差左咁多

蘭尼都好過佢

本來都係咁諗
點知換入黎嘅一個衰過一個
都係出返佢好啲

古里路好撚垃圾
中場真係得隻卡華奴似樣

出到線都冇用啦 隊波仲廢過學界

除左朗成場波得個龍做到野

古里路有擔泥feel

話左夏雞尾勁過佢

提子d波一拍就失
又死好命唔失波

點踢伊朗
輸就出局

無 尤其個長髮力架，5號同臨尾大腳果個

臨尾大腳果個傻閪
如果係踢皇 一定要佢躝

C朗朋友隊

個長髮力架係後場玩波 實日日比牙維問候

仆街點解唔出哥利斯馬
隻力架廢到

對伊朗真係含得撚

佢除咗第一腳拎波轉身好波之外就冇腳好波

牙朗唔會再入波了
怪就怪臭jer佬啦大家

哥利斯馬咪又係廢 得一招

你睇下隻力架
一招都無呀

一開頭見佢轉身慢但過到人就算鳩數 屌之後攞到波 一係原地踏步俾人偷 一係傳失

中場成班成開屎

哥利斯馬都可以鳩扭搏下foul
馬田斯同般奴呢兩條仆街淨係識倒米

25

提子班人搶到個波無耐就被人逼甩，入到8強都偷笑

下場分分鐘輸埋比e朗就好笑

講真比比回塘
剩係靠個龍好難
有8強執到

領隊應該係想反擊快d先換佢
不過高估左佢
傳都傳唔到
完全無作用

大家以為同西班牙打和3:3好撚勁
錯 係我朗勁

如果DDG正常發揮 西班牙點會輸

唔係對面把握力咁撚廢真係輸埋都有份

希望e朗今晚贏 最尾果場踢養生波算啦

我唔想伊斯高輸

咁又唔好
想雙牙都出到線

閪班牙足總要得到懲罰 快啲返黎探盧蛇算啦

始終都係要靠牙朗做串聯同反擊
班廢物傳波都有問題

c7 + 日本應該勁過提子

屌你隻259連西班牙都反

代on99王屌爆你隻臭雞

佢老細同足總開戰
做細既一定支持

佢出名259 連自己國家都可以反

放過lin王屌返佩狗ok?

Feel到班巴狗開始上水

你愛巴菜

我同牙維係好手足

牙維世清 二人得一可安天下

迷雲狗心術不正

禾被迫屈服於黑人淫威之下

收爺啦 皇區兩大肉酸259 你同佩狗

係牙維呀

靜啦肉酸
你最冇資格話人樣衰

佩狗同力架樣衰啲？

機師正選

你同630同流合污

講得好!!

希亞路識波

出名教頭:C.朗拿度能靠自己搞掂一切 美斯和他的態度不同

近些年，美斯VS C.朗拿度孰強孰弱可謂是世界球壇的一大超級熱點話題，兩人的粉絲們常常沒日沒夜地進行爭論。

據《入球網》報導，伊朗隊教練基羅斯以一種特別的方式將美斯和C.朗拿度進行了比較，他把這兩位當今球壇的超級巨星比作兩位音樂家。

「他們兩人就如同連儂和麥卡特尼這兩位音樂家。如果一個人做得好，另一個人就會想做得更好。」他解釋說。

「C.朗拿度與美斯有些不同，因為他是一位獨唱者，他說‘好吧，我是獨奏者，但如果樂團沒有鋼琴家，小提琴手或大提琴手，我不在乎。如果我有必要，我會以一人之力搞掂一切。美斯有點不同，他可能是最偉大的獨奏者，但他也可以以指揮的身份出現，讓他的隊友們發揮出他們的最佳狀態。」

「這兩人都是絕對的天才，但他們做事卻有著兩種不同的態度。如果C.朗拿度覺得有人不彈鋼琴，他會說：‘讓我彈吧’。而美斯則是致力於讓所有樂器演奏者變得最好的那位」他補充說。

C.朗拿度發威！又打破各項紀錄 歐洲國家隊第一射手

葡萄牙對摩洛哥的比賽剛剛開始，C.朗拿度就取得了入球，他接隊友傳中門前魚躍衝頂破門，在本屆世界盃上，他的入球數達到了4個，而此球也讓他打破了一大紀錄。

這是C.朗拿度在國家隊的第85個入球，他超越攻入84球的普斯卡斯，成為了歐洲國家隊入球最多的球員，在世界範圍內，他的國家隊入球數也僅次於伊朗的阿里代伊（109球）。

本屆世界盃，C.朗拿度2場比賽攻入了4球，而前三屆世界盃，他只不過攻入3球。

值得一提的是，C.朗拿度還是1966年的荷西·托利斯以來，第一位在一屆世界盃上用左腳、右腳以及頭槌都取得過入球的葡萄牙球員。

此外，在世界盃上，C.朗拿度也是第一位在小組賽前2場比賽中都為葡萄牙隊取得過入球的球員。

有名你叫肉酸

【一人球隊】包辦所有入球 C.朗拿度撐起葡萄牙

「聖基斯坦奴·朗拿度！」在葡萄牙1比0戰勝摩洛哥後，美斯的祖國阿根廷媒體打出了這樣的標題，能征服競爭對手國家的媒體，可見C.朗拿度的魅力。這家媒體是阿根廷體育大報《奧萊報》，該報表示，摩洛哥踢得更好，但C.朗拿度是一頭猛獸，他不但取得入球，在場上發號施令力保領先優勢，還曾送出一次列基美式的助攻，他甚至比所有葡萄牙隊友都防守得好。

在葡萄牙踢得越糟糕的時候，越能顯示C.朗拿度的偉大。葡萄牙隊防守不佳，中場缺少攻防轉換，球隊缺少幹淨俐落的進攻，每次進攻都顯得很痛苦，但好在球隊有C.朗拿度這頭猛獸，他能幫助球隊贏下一場原本贏不了的比賽。

摩洛哥球迷在看台上高喊美斯的名字，試圖惹怒C.朗拿度，但效果適得其反，比賽僅僅過了4分鐘，C.朗拿度就魚躍衝頂，為葡萄牙取得領先，這也是他在世界盃上的第4個入球。

但葡萄牙只是比數上的領先，足球的整體水平這場比賽不如對手，摩洛哥隊攻防有序，但在臨門一腳上存在嚴重欠缺，摩洛哥球員若有C.朗拿度十分之一的進攻效率，也不至於輸波。

摩洛哥在前場實施逼搶，他們快速攔截，傳球也很不錯，艾哈邁、巴爾漢達、阿姆拉巴特組成的鐵三角讓威廉-卡華奴以及葡萄牙的兩個邊後衛發瘋。但浪費如此多機會，就是無法取得入球，還是讓摩洛哥付出了代價。

C.朗拿度還積極參與防守，還化解了對方兩次有威脅的傳中，表現甚至比比比還出色。C.朗拿度在場上也很無私，比賽中還曾為古亞迪斯送出一記妙傳，可惜後者未能把握。

摩洛哥人踢得更好，但無法把握機會，而C.朗拿度卻能發揮決定性的作用，他能贏得比賽。後靠魯爾柏迪斯奧，前靠C.朗拿度，皇馬巨星扛著葡萄牙艱難前進。葡萄牙獲得了勝利，但沒有給出令人信服的表現。接下去，葡萄牙球員必須給出更給力的表現，才能對得起C.朗拿度的高光演出。

世青永遠虧欠的人

夏雞美今日ok wo

渣維去左教波

收嗲啦你

太大聲 聽唔到你講野

Danny Summer

飛天將軍牙郎

我都聽唔到 我耳膜就快比yc震爆

阿朗啲走位搶點好撚屈頭鎚
U型跑令後衛跟甩
或者隊友斬波嗰陣仲喺禁區外，
突然爆速衝入禁區頂波

迷雲狗跟埋雲加一齊收皮

Isco

積仔

斬波都係咁柒

機師強大了

寧願佢收伊斯鳩 施華 小白是但一件 出saul/koke增強中場活力好過

打E朗洗撚咩

小白太老了 上場已經無乜表現

不能輕敵牙

打E朗都輸就返屋企啦閪班牙

小勝居多

幾多歲啊大佬
對家一人跑多一步都收你皮啦

【世盃MOM】入球王C朗：美麗的比賽

【體育】在周三世界盃B組成為國際賽歐洲入球王，而且帶領葡萄牙以1:0擊敗摩洛哥，基斯坦奴朗拿度賽後坦言這是一場美麗的比賽。

「我非常開心。最重要是贏出比賽，全取3分，因為若落敗，我們有機會出局。」球王基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）開賽僅4分鐘，飛身頂入全場唯一入球，以85球打破匈牙利傳奇射手普斯卡斯所保持的歐洲球員於國際賽最多入球的紀錄。

C朗續說：「在比賽初期，摩洛哥有很多走動，踢出很強的足球。之後我們先開紀錄，我得以入球，拿下這3分，所以我真的很高興。對我來說，這是一場美麗的比賽。」今屆世界盃入4球後，C朗成為自1966年的荷西托利斯（Jose Torres），首位葡萄牙球員於單屆世界盃決賽周，左腳、右腳、頭都建功。

至於門將魯爾柏迪斯奧賽後大讚球隊防守出色：「我們的防守很好，我認為球隊整體表現出色，但還要進步，一定要做得更好，推動自己向前。」

圖片來源 : ©AFP

其實想阿朗同patricio一齊雙mvp
patricio 真係勁奶到

哥斯達真係狗黎

佢今次比人撚

小白真係好撚屎牙

機師都好撚屎
牙辛去左邊

如果係盧sir就會用阿辛

弱少少既隊全部都縮埋打 德西都奶曬野了

西葡一齊出線啊屌

買撚左-1 西班牙我屌你老祖

快d叫機師入波牙

-dd

-6到

E朗都唔係渣野 宜家好驚牙朗搞唔掂

提子應該遭殃

push

Isco踢波妹下妹下好撚難頂

判斷都仲係麻麻

成堆人塞係中間好難唔妹
尾段無乜體能 個個企定定唔走位想佢點傳

都無得賴
拍埋落去施華到比 人地比波爽快好多
不過伊斯鳩都完爆小白

牙朗

今日成隊都鳩鳩地
點數都未數到Isco

辛仔無咩表現
Isco shooting timing都係爭d 其他已經s級

咁又係
伊斯鳩90分鐘都跑足

比着光頭佬 70分鐘已經辛換伊了

無表現好過BIGGAY同小白派膠

排既話 isco兩場應該都係頭幾

性感中場
今日睇完西葡兩隊波
西班牙爭左個阿朗
葡萄牙爭左西班牙個中場

仲有傻9艾巴

西班牙猜足全場但完全唔入肉

Big gay上場輸十二碼 今場比人通坑渠
下場仲有咩未出

得狗達一點
肉酸老母都識守

葡萄牙差一個識轉守為攻既人
卡華奴守得好好 又唔會亂上腳
有個人係佢隔離負責運個波上去就perfect
宜家佢既莫天奴 mario廢到

好多人屌isco
出呢條中場 無人做突破就isco做
佢做就自然多甩波 都無計

出機師

Isco明明兩場都踢得最好果幾個

拿祖輸12碼
BIGGAY輸罰球喎

Sor 講錯

好多人MON住你講野

都係屌佢傳波決定做得差 妹妹下

Sor鳩 唔好cap我圖

機師得鳩斬一招
係都落後玩燒味先換佢啦

出曬小白施華isco根本炒撚曬車 唔知做乜撚

ok

關你撚事

俾著我唔忍

朗 留著你在身邊
薪 仍然很遠

早 野獸s

我會送你紅色玫瑰 你別拿一生眼淚相對
你知道我愛流淚
未來的日子有你才美 夢才會真一點
未來的日子是否很美 夢才會真一點

提子點打伊朗

睇下搏唔搏到和

睇見提子咁真係辛苦...生性啦隊友 場場靠個33歲又入波又防守 好唔好意思呀你地

提子比臭jer佬燈出局

伊朗幾勁下

唔係啩！球證都向C朗索波衫？

【體育】基斯坦奴朗拿度的魅力沒法擋，但執法球證向他索取波衫，似乎太過不專業。

葡萄牙周三在世界盃分組賽以1:0險勝摩洛哥，摩洛哥球員岩拉伯特賽後向傳媒爆料，稱執法的美國球證基格（Mark Geiger）竟然問基斯坦奴朗拿度要波衫。如果指控屬實將是一大醜聞，球證必須建立不偏不頗的威望，如果連他自己也有所偏好，如何公平執法？

岩拉伯特說：「球證似乎對C朗十分傾慕，我聽比比說，他在上半場問C朗拿球衣。這是怎麼一回事？我們現在是參加世界盃，不是馬戲團表演。」關於岩拉伯特的講法，葡萄牙新聞官拒絕回應。

摩洛哥在周三踢得非常出色，大部份時間，尤其是末段都壓住葡萄牙，岩拉伯特本來受傷不能上陣，但最後都帶傷披甲，希望爭取最後的出線希望，可惜最後負0:1，2戰得0分提前緣盡16強。

C朗承諾留羊咩鬚到世盃結束

【體育】基斯坦奴朗拿度表示因為與隊友之間的一番戲言變為承諾，將會留羊咩鬚到決賽周之旅完結為止。

「我的新鬍子？那是與哥利斯馬開玩笑。我們當時嘆桑拿，我開始剃鬚，留了一點，並對他說如果我對西班牙取得入球，就不把它剃下，直到世界盃完結。」基斯坦奴朗拿奴（Cristiano Ronaldo）賽後領取最佳球員獎時笑言。

周三葡萄牙以1:0勝摩洛哥，留了羊咩鬚後的C朗於開賽後4分鐘即建功，近門頂入他個人第85個國際賽入球，令他打破匈牙利傳奇球星普斯卡斯所保持的歐洲球員於國際賽最多入球紀錄。

這位33歲超級巨星續說：「到最後那帶來了好運，我今天取得入球，所以我會保留它。」

伊朗亞洲最強

Gareth Bale's agent says he is yet to meet Real Madrid to discuss future

Gareth Bale's agent has told Sky Sports News that Real Madrid must assure the Wales star of regular game-time if they want to keep him.

"I think we have to have a chat with Real Madrid and see where we're going," the chairman of Stellar Group told Sky Sports News at Ascot races.

"He wants a better year than he had last year. He wants to play more, and that's paramount to him. I think he's one of the top three or four players on earth. For somebody like him, he has to play. It's not about money.

"He wants to win the Ballon d'Or and I think he can. I think he's the best there has ever been in that sense (a British player abroad), unless someone can name me someone who's been more successful.

"I think that goal (in the Champions League final) elevated an interest in him. But we already knew how good he is. He doesn't need to prove how good he is. It was a magnificent goal and the timing was great too.

"He loves his life in Spain. He has three children, and he's very happy there. But we have to see. He has to play football. (As an Arsenal fan) I'd love him to play there but it's got as much chance as me going to the moon."

Real Madrid sign two of Eidur Gudjohnsen's sons

Eidur Gudjohnsen may have played for Barcelona during his career, but two of his sons are set to represent Real Madrid.

The 16-year-old Andri Gudjohnsen will play for Los Blancos' Juvenil side, while 12-year-old Daniel will be in their Infantil B squad.

They both arrive from the Catalan capital, with Andri having been in the Espanyol academy and with Daniel having been at Barcelona's La Masia.

Barcelona actually tried to sign Andri, but Real Madrid's offer was more appealing and now the whole family will move to the Spanish capital.

西班牙朗攜手出線

YES

我代yc屌你老母

靜啦你

世清代我屌你屎忽

世清=惡勢力

世清只屌台妹

世清係水下面太嘈 聽唔到你地講咩

靜啦迷雲狗

水中大戰魚城飛

呢個真?

牙維有塞內加爾的魅力

擺明無野寫搵野吹

世清水遁大法一早已臻化境

你幾時反擊eriksen23

唯哥教波

雲加教波

已用盡精力應付勢清

屌埋肉酸狗啦牙維

天劈不孝子

邊個再搞鳩世清我反面

好兄弟！

五雷轟頂

渣清

Quiet

準備入戲院睇牙維🦕

咩2c

大聲d 世清聽唔到

【奇趣世盃】艾斯高擒拿手勇救雀仔

【體育】西班牙球星艾斯高對伊朗時把一隻雀仔救離球場，獲得網民讚賞。

俄羅斯世界盃除了蚊子多，美女球迷多，原來連雀仔也多！西班牙周三在分組賽1:0勝伊朗時，中場艾斯高（Isco）和佐迪艾巴上半場忽然看到地上有雀仔，前者小心翼翼伸出擒拿手，但雀仔竟然又飛走了，最後還是掉在地上，艾斯高經過幾次嘗試，才把牠捉在手中，再拿出場外。

西班牙最後也幾經波折拿下3分，包括伊朗一個入波被VAR判無效，可謂十分驚險。艾斯高賽後更激動握住門將迪基亞的手親吻，足證今仗贏來很不容易。「我們付出很多，也承受很多。伊朗隊一直採取拖延戰術，使盡一切花招。」艾斯高說。

西班牙與葡萄牙同樣是4戰得4分，大家都入4球失3球，下場比賽再拿1分就能雙雙晉級16強；伊朗隊以3分緊隨在後，最後一場將與葡萄牙進行生死戰；西班牙最後一場對提前出局的摩洛哥。

圖片來源 : 互聯網

好有愛心

Gareth Bale's agent, Jonathan Barnett, has told Sky Sports that he and his client are hoping to discuss the player's future with Real Madrid, stating that he is happy, wants to play more and challenge for the Ballon d'Or.

留係皇無可能架啦
走得

DDG didn’t concede after Isco blessed his gloves.

"For somebody like him, he has to play. It's not about money.

E朗世清

好撚賤

勢清搞禾就有

屯門幫訓練日常

23號世清?

Respect perez = respect small ching

but small ching no respect papa perez

Small清一提到佩蛇已經淚流滿面

世清永遠虧欠的人

YC

世清不敢面對的2個人
佩蛇 & 架兩飛

佩狗不敢面對的那個人 eriksen23

98你用錯acc

支持小花

又賭晒成副身家咁搏

我屌你全家

屌人妖

又2點
睇閪牙

你唔係唔支持摩迪牙 假皇

做緊特價350
今晚落老蘭泡馬子先

Ching幾靚仔

收嗲啦肉酸狗同覓膠

嬲what

Funson9

世清=女人

Ramos: In Argentina they know Maradona is lightyears behind the best-ever Argentine, Messi

Real Madrid believe that the midfield area is covered but if Kovacic insists on leaving,
Bayern’s Thiago would be the perfect replacement. Bayern are willing to sell for €70M and Real Madrid share a good relationship with the player and his father. [marca]

Luca Zidane will be one of the first players to leave this summer. Lunin (19) is an option to be Real Madrid’s third goalkeeper next season. After 14 years with the club, Luca’s next destination could be in France in search for playing time. [marca]

Theo and Vallejo will stay at Real Madrid next season. Lopetegui wants to see Ceballos and Llorente in preseason and whether they’ll get another chance to stay. Both were expected to leave this summer but Lopetegui’s arrival changed everything. [marca]

要落巴狗面買佢好過買屁馬

躝啦

肥牛 Gay洛
掃把上位

屁馬唔會係間諜但依隻難講

不了
拜狗唔要佢仲咁貴執佢返黎既話

M洛條女好撚正bo

拉莫斯怒斥馬勒當拿：美斯勁過你幾光年

世界盃引來全世界的目光，自然也有眾多名宿對世界盃做出點評，然而，世界盃小組賽尚未結束，一位球壇傳奇就和西班牙大將吵了起來，而這場罵戰的主人公，正是球王馬勒當拿和西班牙隊長拉莫斯。

在幫助西班牙戰勝伊朗後，拉莫斯接受採訪時就利用狂吹美斯的方式公開諷刺了阿根廷人馬勒當拿：「對我來說，美斯才是阿根廷歷史上最佳球員，在阿根廷，每個人都知道馬勒當拿和美斯差了好幾光年。」

你不男不女死肉酸狗

世清見人就咬

你同肉酸=銀河系公敵兼戰犯

宇清呢

低等人種

聽唔到

我都就快龍
Yc叫到慾仙慾屎

世清x98

收皮啦笠水狗

今晚唔撐摩迪ge都係狗

Ho ball

勢清公然調戲女會然

Keylor Navas: I hope to be in Lopetegui's plans

"I think he's a very good coach," the custodian said in an interview with .

"I had the opportunity to talk to him and I hope to be in his plans when he arrives."

Asked about rumours that he could actually leave before Lopetegui's arrival, Navas remained positive.

"I want to keep giving my best to show him that I have the ability to continue in the team," he added.

希望keyword可以係度退休

冇乜可能

三屆歐聯冠軍都清
到時又要比人笑

Hit me yc babe

守龍再勁也守不住佩爺

買人唔係問題 但都唔洗清佢
新買果個咁後生咪吸下經

清走靚名人先

DDG對牙朗派膠
Alisson歐聯比利入7粒
古圖比美斯撚
咪撚再追佢地 留keyword啦

這一拳是代yc出的

丹麥 eriksen

welcome

thanks james
welcome 大力神

明落肉酸面姐

打包佢，toby同claim

大力神同claim一齊黎啦

都係著白衫姐

佩仔依家玩幻幻

佩仔而家目光放到好遠

所以要未來熱

今年歐聯淘汰賽keyword派左幾次, 最嚴重果球同ddg有得揮

古圖唔想留車可以平買/等free黎
其餘兩個無謂追

岩岩咪買左個幼幼龍門
放走靚名王
比佢做第二龍門
Keyword咁易傷 實大把機會出
咁就可以比keyword打多一兩季 再比個幼幼接班

Alisson唔會啦, AC要80M但主席直硬50M唔再加
DDG應該續
卡吐係唔錯

個幼幼係咪真係有料架
烏克蘭野

平平地頂住先

古圖唔想續約 可以壓價

眾英國名宿盛讚C.朗拿度：當今最佳+後衛噩夢+完美射手

昨天，在莫斯科盧日尼基球場78011名觀眾的見證下，C.朗拿度攻入了自己國家隊生涯的第85個入球，帶領葡萄牙1-0擊敗了近鄰摩洛哥。這個入球，也讓C.朗拿度超越了匈牙利傳奇普斯卡斯的84個國家隊入球紀錄，在歐洲球壇獨領風騷。

而縱觀世界球壇，C.朗拿度距離伊朗名宿阿里代伊創造的的國家隊入球數紀錄也只差24個，賽後，英格蘭球壇眾名宿對C.朗拿度的表現讚不絕口。

車路士名宿杜奧巴感慨：「C.朗拿度是當今球壇最佳球員。他的入球方式堪稱完美，左腳、右腳、頭槌、自由球。。。

而且他的跑動距離還是那麼的大，這讓後衛防守起來太困難了。」

前熱刺中場傑納斯談到：「C.朗拿度就是禁區內的一隻野獸，他強壯的可怕。看看他的那個入球，他是用自己的腦袋和對方的頭在拚。」

「C.朗拿度這樣級別的球員還如此勇敢，真心讓人欽佩。他用自己不知疲倦的扯動來撕扯著對方的防線，對於任何中堅來說，防守C.朗拿度都是一個噩夢！」傑納斯總結到。

加上上屆世界盃葡萄牙隊的最後一個入球，C.朗拿度已經連續為祖國在世界盃上攻入了5球，上一位完成這一壯舉的，還是1994年世界盃上的俄羅斯球星薩連科。

此外，C.朗拿度還成為了即1966年的荷西-托利斯後，第一位在單屆世界盃上用左右腳和頭槌都能夠破門得分的葡萄牙球員。葡萄牙1-0擊敗摩洛哥後，在BBC位於紅場的演播室里，眾名宿分別用一句話來總結C.朗拿度在本屆世界盃的表現。

阿仙奴名宿馬田-基昂：「他就是法拉利。」

曼聯名宿里奧費迪南：「每天在訓練中和他對抗就是一場噩夢。」

BBC王牌主持萊因科爾：「他是一個完美的射手。」

車路士中場法比加斯：「每一場比賽，他都在證明自己的價值。」

英格蘭前鋒域咸在社交媒體中上傳了一張與一支山羊的自拍並艾特了C.朗拿度，而這張圖的旁白配文是，很榮幸能見到GOAT。

巴塞慘被挖角！古莊臣仔仔過檔皇馬

香港時間6月21日消息，據《阿斯報》報導，皇馬即將簽下兩名小將：安德里與丹尼爾，他們在與巴塞的競爭中勝出，而這兩名小將正是前巴塞球星古莊臣的兒子。

據《阿斯報》瞭解，現年16歲的安德里-盧卡斯出生在冰島首都雷克雅未克，他一直在愛斯賓奴隊的青訓梯隊訓練。安德里的父親古莊臣在2006年從車路士轉會巴塞隆拿，他也一同搬到了西班牙的巴塞隆拿。3年前，安德里加盟愛斯賓奴青訓，在今年的少年A組（17歲以下）聯賽中，阿德里攻入17球。

此前，巴塞曾邀請安德里加盟，因為他的弟弟也在拉馬西亞效力，但目前看來，兄弟倆都將轉會皇馬，安德里未來將代表皇馬少年組出戰。

最新消息，12歲的丹尼爾-卓斯坦也將加入皇馬的兒童組B隊。丹尼爾此前一直在巴塞的拉馬西亞U12梯隊訓練，他上季在U12梯隊的表現以及所取得的進步是非凡的。

據悉，巴塞嘗試過簽下安德里，但是皇馬開出了更具吸引力的工資條件，如今古莊臣全家將要搬去西班牙首都馬德里居住。

古莊臣曾效力過車路士、巴塞、保頓、熱刺等足球球會，在2015年，他曾來到中國，效力石家莊永昌隊。2017年9月11日，這位前冰島國腳前鋒宣佈退役。

巴爾經理人：他想贏金球獎 出場時間必須夠

今季歐聯決賽，皇馬球星巴爾在後備登場後攻入兩粒入球，幫助皇馬3-1擊敗利物浦，連續三年捧起歐聯冠軍獎盃。但是賽後，巴爾卻提出，皇馬今季沒有給他足夠的出場時間，這也使得外界紛紛猜測他是否會在下季離開皇馬。

據《天空體育》報導，巴爾的經理人巴奈特向他們透露，如果皇馬下季想要留住巴爾，那麼他們需要保證巴爾有足夠的出場時間。巴奈特稱，巴爾想要贏得金球獎，儘管他在西班牙很開心，但這也不能保證他一定會留下。「我覺得我們需要先和皇馬進行溝通，然後再做決定。」

「他想要踢更多的比賽，那對他來說是最重要的。我認為他是世界上排名前三或前四的球員。像他這樣的人必須要有更多的上場機會，這跟錢無關。」

「他想贏得金球獎，並且我認為他可以做到。我認為他是有史以來，在海外踢球的英格蘭球員中最棒的，除非有人能給我說出一個別的名字。在歐聯決賽中的入球又一次證明了他的價值，但我覺得我們已經知道他有多優秀了。」

「他熱愛他在西班牙的生活。他有三個孩子，他在那裡很開心。但我們還是需要看看，因為他必須上場踢球。作為一個兵工廠球迷，我當然希望他可以去阿仙奴踢球，但這個可能性應該和我能夠去月球的可能性差不多。」

目前，曼聯、車路士等多傢俱樂部都被曝出對巴爾感興趣，巴爾的老東家熱刺也是其中一員。但《天空體育》認為，因為高昂的轉會費，熱刺已經打消了這個念頭。

（Julia）

C.朗死敵不服：入球先犯規！C.朗總會向球證抗議

據《拖連奴體育報》報導，在摩洛哥0-1不敵葡萄牙後，祖記後衛賓拿迪亞接受了採訪，他認為C.朗拿度在開場入球前，比比對他的隊友布塔伊巴謙莫域有個犯規，入球應該無效。

賓拿迪亞說道：「就像皇馬對陣祖記的第二回合一樣，他沒有任何好的表現。」賓拿迪亞顯然把歐冠盃比賽對抗C.朗拿度的情緒延續到了現在，賓拿迪亞認為：「C.朗拿度沒有給我們製造任何困難，此外，在他入球時，比比對布塔伊巴謙莫域做了一個令人吃驚的犯規。我們都瞭解C.朗拿度，他總是用抗議向球證施加壓力。很遺憾，比賽球證應該尊重摩洛哥隊。」

今季歐冠盃8強，皇馬4-3淘汰祖雲達斯，最後時刻皇馬得到的12碼曾引起極大爭議，被判對華斯基斯犯規的摩洛哥中堅賓拿迪亞一直不認為自己的防守動作有問題，就此和後來罰進12碼的C.朗拿度結下了樑子。

如此轉變你適應？論他的「棄魔成佛」之路

雖然被摩洛哥圍攻了大半場，但葡萄牙終究是順利拿走三分，除了C.朗拿度和魯爾柏迪斯奧，還有一位球員也引起了廣泛討論，他就是葡萄牙中堅比比。

尾聲階段，非常著急的賓拿迪亞猛拍了比比後背幾下，後者順勢誇張的倒地，明顯想要靠演技讓賓拿迪亞再得張黃牌，順便拖延一下時間，成熟的比比讓很多球迷有點不適應。

要知道，4年前面對梅拿，比比的表現是先打臉，後頂頭：

雖然梅拿也有點誇張，但比比的紅寶石卡是逃不過的。

這才符合比比的人設，我們過去熟知的比比就是這樣的：

看過上面這些場景後，不由得讓人倒吸一口涼氣，比比時不時來個失心瘋，彷彿就想把人殺掉，而且不管是對手還是隊友，急了一起踹，「武僧」的綽號可能都難以概括。

能與比比齊名的也只有迪莊、美路等寥寥數人，但當高手照面的時候，「武僧」還是略佔上風：

然而這一切其實都是舊黃曆，比比早已「棄魔成佛」。

上屆世界盃與梅拿一頂，已是武僧的收尾，在接下來這四年的國家隊和球會各項賽事中，比比在提升防守能力的同時，也改掉了毛躁的毛病，數據不會說謊，比比僅在上季土耳其杯中吃到一張紅牌，每個賽季聯賽的黃牌數量也都控制在5張以內，更令人吃驚的是，在皇馬的最後歲月中，比比每個賽季場均的犯規次數不到1次。

最具典型的一個案例，上季土超費倫巴治2-1擊敗比錫達斯的比賽中，雙方完全失控，全場驚現16黃5紅，但比比居然連一張黃牌都沒得到，完全保持著克製。

在2016年歐國盃上，比比的表現更是完美，他出戰6場比賽，場均送出驚人的3.2次攔截和6.2次解圍，與此同時場均只有0.7次犯規，並且只拿到了一張黃牌，幫助葡萄牙最終奪冠，他也當選決賽最佳球員。

已經35歲的比比仍然是這支葡萄牙隊不可撼動的主力，C.朗拿度能否在今年達成大滿貫，很大程度要看這位隊友的發揮。當褪去暴戾的外衣，比比已經開始用智慧去比賽，武僧入定，佛光普照。

高薪文員仔

女人們啊，你該如何贏得C.朗這樣男人的真愛

世界盃精彩大戲不斷上演，在眾星之中，C.朗拿度無疑是目前最閃耀的那一個，而在看台上，C.朗拿度美豔的女友喬治娜，則成為世界盃太太團中最「吸睛」的那一個。

在葡萄牙1-0戰勝摩洛哥的比賽中，喬治娜出現在看台上，觀戰男友C.朗拿度的比賽。也許是受到看台上女友的鼓勵和「Buff加成」，C.朗拿度開場就攻入閃電入球，將自己在本屆世界盃的入球數提升到4粒。在C.朗拿度入球後，喬治娜興奮、乖巧地向C.朗拿度招手、同C.朗拿度一起慶祝，幸福之情溢於言表，忘情之時，喬治娜不但將自己傲人的身材一展無餘，更是把無名指上價值61.5萬英鎊（532萬人民幣）的鑽戒展示在世人面前，讓無數女孩大感羨慕：有C.朗拿度這樣的男友，喬治娜太幸福、太幸運了！

然而，或許許多人並不知道，喬治娜和C.朗拿度在一起並不完全是一場幸運的童話，喬治娜在同C.朗拿度的相識、相知、相戀旅程中，同樣付出、犧牲了許多。為何喬治娜能在眾多的「迷妹」中脫穎而出，成功俘獲C.朗拿度的「芳心」呢？

一、無天使之姿、傲人身材，何談俘獲C.朗拿度？

以C.朗拿度的全球頂級巨星、體壇名人地位，C.朗拿度擁有成千上萬的追求者也是一件正常的事，如果不能擁有頂級的外貌條件，自然無法入得C.朗拿度之眼。而喬治娜的美貌和傲人身材，也成為俘獲C.朗拿度的必要條件。

1995年出生的喬治娜，在4歲的時候就開始練習古典舞蹈，隨後，喬治娜又學習了芭蕾舞，並參加各種舞蹈比賽，成為一名小有名氣的芭蕾舞演員。此後，喬治娜來到倫敦發展，轉行成為一名模特。深厚的舞蹈功底讓本就面容姣好的喬治娜擁有了出眾的身材。喬治娜喜愛在社交媒體上曬出自己練習舞蹈的視頻，更讓人驚呼：這柔韌性太好了！C.朗拿度幸福啊！

二、絕頂聰明，用讓C.朗拿度最舒服的方式陪伴他

眾所周知，C.朗拿度是一個非常自律、非常刻苦的球員，近年來這位球壇巨星很少放縱自己，生活簡單、平淡。C.朗拿度的前兩位女友吉瑪-艾堅遜、伊蓮娜都是非常高調的名模，但在C.朗拿度厭倦了娛樂圈的聲色犬馬、紙醉金迷時，安靜、低調的喬治娜對上了C.朗拿度的胃口。

喬治娜到底有多會配合C.朗拿度？細心的人會發現，在日常生活中，美豔的喬治娜常常素顏出鏡，身材姣好的她也總是穿著簡單地牛仔褲、樸素的上衣；在陪同C.朗拿度出席各種晚會、盛典時，喬治娜精心打扮起來也完全不輸給週遭的名模、名媛們；在觀看C.朗拿度比賽時，喬治娜則應景地穿上C.朗拿度的皇馬、葡萄牙隊波衫，化身迷妹，為C.朗拿度加油打氣。這樣的貼心，怎能不讓C.朗拿度心動呢？

同時，喬治娜的陪伴也一點都不做作，可以說，她的「實在」，讓C.朗拿度感受到了平淡生活中的溫馨。喬治娜曾描述自己同C.朗拿度的日常生活：「C.朗拿度沒有什麼特別的嗜好，我們平時不怎麼看新聞、不怎麼看電視，我們就是靜靜地吃東西，有時候會安靜地依偎在一起，聽聽音樂，也會出門散散步，或者去體育館健身。」這種「歲月靜好」，又有幾個人能夠抗拒呢？

三、明理懂事，把C.朗拿度的家人當做自己的家人

喬治娜的諸多優點讓她深受C.朗拿度的寵愛，同樣，C.朗拿度的家人也對喬治娜非常滿意。作為球壇知名的大孝子，C.朗拿度對母親的意見非常看重，而喬治娜恰恰率先收穫了C.朗拿度母親的支持和喜愛。西班牙媒體曾多次爆料C.朗拿度母親多洛雷斯催促C.朗拿度盡快迎娶喬治娜，C.朗拿度身邊的知情人士曾爆料：「C.朗拿度的母親從不隱瞞希望C.朗拿度盡快結婚的想法，她希望C.朗拿度身邊有一個愛他的女人，也希望這個人視迷你羅如己出。另外，C.朗拿度母親也想擁有更多孫子，但她不希望C.朗拿度使用代孕的方式。」

如此看來，喬治娜滿足了C.朗拿度母親的一切要求，她的低調內斂讓C.朗拿度母親十分滿意，她對C.朗拿度的體貼也滿足C.朗拿度母親的要求，而作為繼母，喬治娜同迷你羅的親密關係也讓C.朗拿度和他的母親非常滿意。

在喬治娜為C.朗拿度生下女兒之前，C.朗拿度的大兒子秘密朗和隨後的一對龍鳳胎，都是通過代孕的方式產下的，C.朗拿度更是付出超千萬歐元的「封口費」，讓孩子的生母保密。

但喬治娜的出現，打破了C.朗拿度的這一「傳統」，喬治娜不但能伴隨在C.朗拿度身邊，更是成為第一個公開為C.朗拿度生下孩子的女人。喬治娜卻並沒有因此「恃寵而驕」，對繼子繼女們依然十分關愛，她曾在接受採訪時回應「帶孩子累不累」的問題：「實話實說，帶孩子讓我變得更加成熟性感。帶4個孩子沒什麼負擔。我認為我把他們照顧得很好。我沒法想像沒有這些孩子們的生活。」

這樣的賢內助，C.朗拿度怎能不愛？

四、在正確的時間，讓C.朗拿度遇到正確的自己

緣分，是一個很奇妙的東西。

張愛玲曾這樣形容緣分：「於千萬人之中遇見你所遇見的人，於千萬年之中，時間的無涯的荒野里，沒有早一步，也沒有晚一步，剛巧趕上了，那也沒有別的話可說，惟有輕輕地問一聲：噢，你也在這裡嗎？」

喬治娜，正是如此，在正確的時間，進入了C.朗拿度的生活。

帥氣多金的足球球星們，往往是最受女人們歡迎的伴侶，而像C.朗拿度這樣擁有帥氣外表、硬朗身材的頂級巨星，更是令美女們心馳神往的「白馬王子」。面對如雲的美女，年輕時的C.朗拿度也不出意料地「萬花叢中過，葉葉沾滿身」，頗能招蜂引蝶的「小朗拿甸奴」，曾是球壇知名的浪子，他的風流情史數不勝數，甚至有人稱，與C.朗拿度有染的女星多達百人，名模佐敦娜、戴安娜-查韋斯、盧洽娜-艾比魯等人都被曝出曾和C.朗拿度共度春宵。

除了這些「狂蜂浪蝶」，在遇到喬治娜之前，C.朗拿度也有過2任正牌女友：吉瑪-艾堅遜和伊蓮娜。這兩位美女名模雖然也和C.朗拿度有過不短的露水之緣，但卻拴不住C.朗拿度的心，最終，都因C.朗拿度的出軌而分手。

但隨著C.朗拿度的逐漸成熟，這位葡萄牙帥哥也慢慢收了心。就在C.朗拿度穩重下來，準備踏踏實實過日子的時候，喬治娜出現了。她的美，不輸給名媛；她的火辣身材，不弱於超模；而她的體貼、溫柔，更是其他人給不了的。

喬治娜是幸運的，在最正確的時間遇到了沉下心來的C.朗拿度；C.朗拿度也是幸運的，在想要結婚的年紀，遇到了最會陪伴他的喬治娜。緣，妙不可言。

五、除了運氣，還要花費一些心思

在結識C.朗拿度之前，喬治娜的人生起起伏伏，她出生在西班牙阿拉貢北部的韋斯卡省，學習舞蹈後，卻沒有選擇成為舞蹈演員，而是立誌要做一名模特，為了圓自己的模特夢，她遠赴倫敦發展，後來一度淪落到在布里斯托一邊上形體課一邊幫別人照顧孩子，每週的薪水只有區區100英鎊。

此後，喬治娜回到西班牙，在馬德里安頓了下來，這一次，她又做起了時尚品牌導購員。而正是這份工作，讓C.朗拿度走進了喬治娜的生活。在一次時尚品牌推廣活動中，C.朗拿度成為受邀嘉賓，喬治娜則是這次推廣活動的工作人員之一，當C.朗拿度遇到喬治娜的那一刻，他就被這位精心打扮的美女所吸引，兩人耳鬢廝磨，相談甚歡，一段白馬王子和灰女生的故事上演了。

我們無法判斷C.朗拿度同喬治娜是否是那個「天造地設」的一對，但這對金童玉女的幸福和恩愛卻是實實在在的，當我們滿心羨慕的時候，何不從他們的愛情故事中總結出一些美好的經驗呢？帥哥、美女們，你們學到了嗎？

C.朗到底有幾恐怖？四年內將超越最後一豐碑

所有紀錄在C.朗拿度面前都如此脆弱，昨晚，憑藉一記勢大力沉的頭槌，葡萄牙人將自己國家隊生涯的入球數提升至85個，把歐洲範圍內的國家隊入球紀錄牢牢捏在手裡，世界領域內也僅次於1人。

被超越的大神則是普斯卡斯，他曾為匈牙利國家隊攻入84球，而在10年前左右，這個成就被認為很難被企及。而普斯卡斯已經第二次被C.朗拿度超過，作為皇馬後輩，C.朗拿度同樣把這家超級豪門的各種入球紀錄據為己有。

國家隊85球是個什麼概念？在C.朗拿度和普斯卡斯以下，最接近他們的歐洲球員是同樣來自匈牙利的科奇士（75球），接下來則是德國傳奇射手高路斯（71球）、蓋德梅拿（68球）、羅比堅尼（68球）、伊巴謙莫域（62球）、韋拿（59球）等人，涵蓋了世界盃傳奇球員以及各國家的代表人物，但仍為國家隊服役（能夠入選）的球員中，距離C.朗拿度最近的則是波蘭的利雲，他比C.朗拿度少了足足30個入球。

可以看到，無論是對比強國巨星，還是弱國頭牌，C.朗拿度無疑都是王中之王，而且他的紀錄在肉眼可見的範圍內很難有人可破，C.朗拿度超越的這些大神，幾乎組成了一部足球史書。

擴大至世界範圍內，C.朗拿度仍然是最強的存在。由於亞洲和非洲區球隊實力良莠不齊，這給了很多球員「刷入球」的機會，即便如此，C.朗拿度也是世界第二，領先於球王級別的比利（77球）和他的一生之敵美斯（64球），唯一能讓他追趕的只有伊朗球王Ali Daei。

熟悉中國足球的球迷朋友對這個名字肯定充滿敬畏。Ali Daei由於進修學業，直到21歲才正式進入職業球壇，但起步晚並不能阻擋這位身高1米92的超級前鋒，在柏斯普利斯和艾薩德他就展現了超高的入球率，後來他還曾留洋德國，比勒菲爾德、拜仁和哈化柏林都曾留下足跡，不過這段海外生涯並不成功，Ali Daei大多時間都是後備，歐冠盃兩破車路士算是為數不多的高光時刻。

相比於球會生涯，Ali Daei在伊朗國家隊更為恐怖，149場狂轟109球，他也是目前唯一一位國家隊入球上百的球員，1996年亞洲盃上，他獨中四元，幫助球隊6-2摧毀南韓隊，這也給南韓人很多年的心理陰影。他和伊朗帶給國足的創傷更為深刻，1997年世界盃外圍賽，堪稱最強一代的中國隊在兩球領先的情況下被對手4-2反勝，史稱金州慘案，到了第二回合中，國足作客又被伊朗踢了一個4-1，Ali Daei是役攻進一球，從此之後，Ali Daei、馬達域奇亞、巴蓋里等人的名字讓中國球迷聞風喪膽。

國家隊109球非常可怕，雖然像馬爾代夫、老撾、黎巴嫩、斯里蘭卡這些弱旅做出了很大貢獻，但Ali Daei的紀錄就是紀錄，已經33歲的C.朗拿度能夠追上這24球的差距嗎？

首先是年齡。大器晚成的Ali Daei在國家隊踢到了2006年，此時他已經37歲，在最後兩年中，已經處於半退休狀態的Ali Daei入球數也有很大下滑，只有6粒入球入賬；C.朗拿度03年就入選葡萄牙隊，迄今已經15年，年頭上早就超越了Ali Daei，以他的自律和保養，甚至有可能出現在下屆世界盃的賽場上，而且目前沒有哪位葡萄牙新星有著超越C.朗拿度的形勢，向來重視國家隊榮譽的C.朗拿度，在身體允許的情況下顯然也不會置祖國於不顧。

再看入球階段分佈。Ali Daei的偉大就在於他是大賽型選手，每逢世盃外和亞洲盃年份，他的狀態就格外出色，Ali Daei在伊朗隊狀態最好的一年無疑是1996，全年18場22球讓他成為名副其實的亞洲第一前鋒，而在進入30歲的頭兩年中，他也展現了一名成熟射手的素質，2000至01年期間，他出場35次攻入30球，就當大家以為他廉頗老矣之時，2004年他又爆發，16場17球，那時他已經35歲了。

在賽事方面，Ali Daei在亞洲盃正賽中攻入14球，外圍賽中攻入23球，世盃外中則攻入36球。

C.朗拿度出道時是一位翼鋒，這也導致他在國家隊初期的入球率並不穩定，有過04年16場7球的穩定輸出，也有過連續兩年只進1球的尷尬。但從2013年起，C.朗拿度不僅在球會層面昇華，他也成為一名更出色的國家領袖，5年攻入48球，超過前十年之和，最近3年更是每年都保證入球率在場均1球以上。被詬病的大賽表現也有了改觀，2016年歐國盃扛著球隊奪冠，正在進行的世界盃更是2場進4球。

截止到昨天，C.朗拿度在世界盃上攻入7球，世盃外中狂進30球，歐國盃攻入9球，歐國外中攻入20球。

可以看到，C.朗拿度和Ali Daei都是越老越俏的典範，越是關鍵時刻也越能發揮出更強的戰鬥力，兩人都是各自大洲內的獨孤求敗。相比而言，C.朗拿度在進入30歲之後的進步更為恐怖，只要不出現重大傷病情況，C.朗拿度不會有斷崖式下滑。哪怕未來幾年內，年齒繼續增長的C.朗拿度會減少不重要場次的出勤，但他日益敏銳的意識、射術會幫助在更需要他的時候挺身而出。

綜合年齡、場次等因素，保守估計C.朗拿度可以在4年內完成對Ali Daei的超越，也許就是2022世界盃上，37歲的C.朗拿度又用一記魚躍衝頂，讓自己攬下又一個世界紀錄。

聽聽來自Ali Daei的讚美吧，「我認為C.朗拿度就是當世第一，希望他能夠打破109球的紀錄，因為那意味著他能晚點退役，這對足球來說是幸事一件，人們可以繼續欣賞他的入球。」

三年又三年！C.朗擊潰質疑 將闖最後一關

還是C.朗拿度！在全隊狀態並不是很好的情況下，C.朗拿度在開場階段的入球為球隊帶來三分，佔據了出線的有利位置。在33歲的年紀，葡萄牙巨星反倒呈現逆生長的狀態，最近兩年不斷刷新各種成就自從獲得第一座金球獎以來，在球會和國家隊生涯中，C.朗拿度要闖的關卡只剩下世界盃了。如今，一個狀態爆紅的葡萄牙7號出現在了俄羅斯。

在C.朗拿度又一次傑出的表現之後，加泰羅尼亞的《每日體育報》打出了「葡萄牙是C.朗拿度+另外10人」的標題；美斯祖國阿根廷的體育大報《奧萊報》，則把C.朗拿度稱作「聖基斯坦奴-朗拿度」，對C.朗拿度不吝讚美之詞。加媒和阿媒的態度，其實也在反映這兩年來的趨勢。C.朗拿度的持續爆發正在征服越來越多的人，打服越來越多的批評者；就算不是打服，至少也是打臉。當2012年美斯以震古爍今的年度91球刷新歷史紀錄，拿到金球獎四連霸的時候，你能想到如今兩人的金球獎數目是5-5嗎？別說那個時候了，即便是在MSN組合2015年豪取三冠王，美斯重新把金球獎數目之比擴大到5-3的時候，你都很難想像情形會是如今這樣。

在C.朗拿度入球的時候，有人會說這是「餅」，是無人盯防的輕鬆射門機會。那就奇怪了，C.朗拿度這樣的頭牌人物，怎麼會在危險地帶沒有人防守呢？所有球隊的防守球員都不明白這麼簡單的道理嗎？當然不是，而是C.朗拿度有自己的絕技，依靠聰明的跑位和快人一步的落點判斷來覓得良機。就說對摩洛哥的這個入球，C.朗拿度用一個明顯的向右假跑的動作甩開了盯防他的達哥斯達，輕鬆搶到了落點。而這樣的鏡頭，在C.朗拿度的入球集錦當中非常多見。33歲的他仍然在不斷精進自己的進攻時機選擇，爭取發力跑一次位就得手一次。而葡萄牙巨星始終在努力保持自己的身體狀態，讓自己在場上發力的次數能夠儘可能更多，持續性的威脅儘可能更大。

到了職業生涯的後半段，C.朗拿度無論在球會還是在國家隊，都找到了適合他的配置和打法，他的威力配合上角色定位恰到好處。沒有隊友的支持，C.朗拿度未必能拿到歐國盃冠軍和歐冠盃三連冠；但即便隊友們實力不俗、整體打法成熟穩定，沒有C.朗拿度這把尖刀，成就也明顯要減價扣。在昨天的入球之後，有媒體做圖調侃稱，美斯在2014年整屆世界盃上做到的（進4球），C.朗拿度今年世界盃2場比賽就做到了。這當然只是一種調侃，要知道美斯上屆世界盃畢竟殺入了決賽，C.朗拿度目前暫時來說也就是佔據了小組出線的好位置。但這樣的類比確實在提醒人們一件事情這兩年來，C.朗拿度解鎖了很多新成就，許多美斯做到的事情他也做到了，還能做到美斯沒有做到的事情。

沒有國家隊大賽冠軍？葡萄牙贏得了2016年的歐國盃。沒有歐冠盃決賽的關鍵入球？16-17賽季從8強開始5場10球，包括決賽梅開二度，最終反超美斯拿到歐冠盃金靴。皇馬實現了歐冠盃改製以來的第一次衛冕，又實現了42年以來的首個歐冠盃三連冠。C.朗拿度連連奪得金球獎，今年的爭奪中暫時也跑在了最前面。他的心態越來越平和，發揮倒是愈發自如，應對批評聲和「美斯」這樣的喊聲也能很淡定。他最重要的職責是入球，其他的職責他也在從容承擔著。國家隊冠軍拿到了，金球獎數目追上了，歐冠盃數目超過了，接下來是什麼？在世界盃上，C.朗拿度帶隊之後還沒有打出美斯2014年那樣的表現？那麼這屆世界盃，就努力往這方面去吧，誰說進決賽沒有可能呢。經歷了歐國盃的奪冠，如今C.朗拿度、葡萄牙隊和教練山度士都足夠成熟，足夠有信心。

從對陣西班牙和摩洛哥的比賽來看，葡萄牙還有很多問題需要應對，後防不夠穩固，中場轉換也不夠迅速清晰。與2016年歐國盃淘汰賽的銅牆鐵壁以及高效進攻相比，這支球隊目前還有明顯的差距。但葡萄牙還有調整的空間，山度士有應對這種賽事的豐富經驗，更重要的是C.朗拿度的狀態從一開始就調整得很到位。他展現出的領袖氣質，那種臨危不懼、捨我其誰的氣勢，能讓球隊咬牙挺過那些艱難的時刻。不看好葡萄牙？從歐國盃的時候就是這樣，無論山度士還是C.朗拿度都習慣了，他們有一套自己的方法。葡萄牙未必是最強的球隊，但他們絕對是一塊難啃的硬骨頭，到了淘汰賽更是如此，何況C.朗拿度從來不是在壓力之下退縮的類型。

隨著這個入球，C.朗拿度超越匈牙利傳奇巨星普斯卡斯，成為歷史上國家隊入球數第二多的球員，僅次於攻入109球的伊朗傳奇Ali Daei。雖然距離代伊還有24球，但以C.朗拿度目前的身體狀況和入球狀態，追趕代伊絕對不是空談。職業生涯至今，C.朗拿度已經攻入了658個入球，突破700球應該不成問題。他能攻入800球或者更多嗎？目前來看，真的看不出C.朗拿度的極限究竟在哪裡。打到現在，本屆世界盃給人的感覺還是相對弱勢的球隊用緊密的整體防守和嚴格的戰術執行有效地限制了強隊和球星們的發揮。在最受關注的球星們當中，C.朗拿度的表現無疑是最好的。關於C.朗拿度和葡萄牙隊在本屆世界盃上的前景，不同的人會有不同的分析，但C.朗拿度已經準備好了。

jed thx

迷屁狗

同世清一樣

反比比=假皇

反又唔會反
不過真係唔洗過份吹奏

好戲王屁屁

下場對波蘭，要好好教訓利雲了

Fb啲疤狗真係笑死人 咁都打j

G持

華拉尼

Mbappe!!

有無直播link

笑撚左

點夠你好戲啊
咁耐都未見你用自己意志講野

U too nigga

新浪J文

九唔撚搭八迷雲狗
平時除左執人口水尾你仲識講乜
又專迷d垃圾

牙維比個面我 輕手啲

又互相保護

馬度迪左翼 迪甘斯

麥包皮勁到

麥包皮

唔welcome包皮

都係豬蛇勁

welcome豬蛇組法國雙塔

G沙文

包皮真係幾好波

秘魯成日辜鳩寒
好多波可以大腳清但諗住拎到波可以係後面組織返上去
人地已經係後面逼到你好實

In Germany they insist that Real Madrid are interested in Raphael Guerreiro. The newspaper Bild points out that the Dortmund player is the option they like the most to reinforce the left-back slot as backup to Marcelo.

包皮基沙文豬sir

foul多過食飯

幾快下

唔會主動買提子人啦
阿朗次次叫買提子人佩狗都當耳邊風

下屆拖daddy教法國拎唔拎到世界盃

拖蛇吊打迪甘屍

邊個教都冇問題 根本揀賓周馬個世界盃就已經穩袋

賓周等緊拖蛇2020帶佢打歐國盃

Welcome Mbappe

克羅地亞黨第一次召集

摩迪

陣間唔知有無得睇住viutv撐摩迪

34拎世界盃神射手

挑戰牙朗

viu有得睇!!!!!!!!

98jai

你259

冇..

想睇keyman沮喪樣

莫迪歷 球球掛網大大力

撐阿根廷wor

過埋今晚小花要退出國家隊, 大家珍惜!!!

珍惜仲可以笑佢既今個晚上

Cap低左
完場bin你c

我都Cap低左
完場bin你c

講真阿根廷咁都贏唔到我都認牙維係獌狗了

又keyman

垃圾Keyman又準備係咁打J

仲打三中堅 玩命

佢講曬阿根廷葡萄牙最好

竟然有免費睇

343

食屎啦 死利狗

viu

大風咪跌囉

你死大陸喱睇返央視打飛機啦

克羅地亞d組織好靚

...

摩迪好j到

可以睇上帝出局啦
3中堅根本頂唔住

modric

咪撚燈啦仆街

摩迪真係好勁

差d輸

洛夫雲

靚block

唔好比佢呃到 一陣放題

亞軍庭個15號咁撚樣想搏foul
你搵阿婆黎跌10次都唔得啦

魔笛勁到
四隻字 運籌帷幄

格仔軍團慘遭血洗3-0

奧達文迪踢落又幾勁

點解唔係美斯開角

相信一個叫白必圖嘅人偷左恐龍骨

下體會隻右閘vxxxxxxx 辣辣到

空龍都唔入

辣辣即係 2小辣？

糯夫雲仆利街啦

.

同你一樣辣殺！

搵到罪人啦

摩迪撚狗

克羅地亞啲中場真係低調得黎又勁

viu條友係咪弱智 邊到越左位

Hi

咩事

回錯sor9

2小辣

好肚餓

Me2
想eat 格仔餅

痴鳩線咁都唔小心

跣親踩到人

南美洲人好惡

keyman真係好撚ON9
亞軍庭犯規就話冇心
對面就話專登

18號咁都控唔定

班死疤狗話18號要紅,岩岩阿根庭果下又唔撚出聲

捧阿根廷捧到忽左

🐷

兩下踩人差唔多
一下就紅得
一下就無心
Dklm

晒料

18號 食屎啦

18 我屌你老母

食個麵先 好撚嬲

on9 name

成班狗黎

阿根廷進球吧

你食舊屎先啦

Ching 起到身

真皇

皇馬有波踢又唔見你起身
克羅地亞9

樓上弱智

yes

你都唔差

樓下靚仔

過肉酸

我

咁快改定名

卡巴尼路做咩鳩

屌

弱智

18號

卡巴尼路定卡斯拿廢啲

笑撚死

佐倉叫我改定

笑死

sorry啦牙維 你係獌狗了

keyman條傻閪

後備席仲激動過美欺
記得有人話過落後個陣美欺默默咁樣思考點樣去造攻勢
而唔係主動鬧隊友指點隊友

卡斯拿唔會撻呢d波

笑匠

好彩買左阿根廷2-1 有機會

個龍

咁yc係臭雞

唔好

我屌你老母牙

佢 我可以

未必
唔好對卡斯拿咁有信心

柒嘅程度可能大過卡利奧斯
人地入得咁撚靚

我夠膽講卡巴尼路起碼廢3倍
本身就係咁廢

森柏奧利仲玩位換位

對美斯有信心

足球上帝
想入就入

30分鐘5球過牙朗頭無難度

森柏奧利都幾on9 仲位換位

好撚矛盾
想西瓜證明自己
又想霉西收皮

唔洗證明 今場有新箭靶

有迪馬都唔撚出

佢個樣殘得仲勁過法比

大巴拿都唔出啦 仲迪馬

嚇死牙

服撚左佢

根本一開波都擺錯陣啦 佢手牌唔係差成咁

直頭咪選啦一分鐘都無得出

湊夠人數呀嗎

讓隻大巴拿比皇啦屌

又詐糊

文迪蘇傑 躝

馬斯明顯撞埋去

屌你老母 咁又唔黃

出啦大巴拿

吹?

Retirement 2.0

戴巴拿

摩迪勁撚到

屌你老母個咩積sir 下下克羅地亞就特登 阿根廷就唔出聲 含牙維條柒啦

高仔出黎

高仔

咩事呀 又講牙維啲野

有得睇高仔就好睇啦
分分鐘轉會

高

not gay

喂比牌啦

美斯嬲撚到

希望你唔係烏鴉口

美斯 goal!

美斯打交

摩迪攻又見到佢守又見到佢

假分死全家

小花打柒隻疤狗啦

yc

成場波係到散步 仲發癲咬人

咁yc...?

唔係拉傑迪黎..

淨係呢場

屌睇錯

cap左

痴線 咁撚樣撞都唔比人傷？

文素基治係咪講fuck

美斯冇撚品

拉傑迪訓
疤狗會唔會屌佢做戲

成隊亞軍廷都好好笑

過定疤區了

明明係疤塞學番黎

Meza同文迪狗準備開戰

搞掂 魔笛

摩迪！！！！

modric!!!!!!!!!

摩笛

摩迪世界波痴撚線

對獌狗果球咁

真球王魔笛

摩迪 啪啪啪 摩迪 啪啪啪 摩迪 啪啪啪

出去開POST
摩迪 > 美欺

成場勁撚到

真LM10

Modric

The Real LM10

上帝登機了

真球王

Modric bb

森柏奧利眼濕濕

摩迪屌打上帝

賣魔笛佩狗死全家

一早要死全家啦

美斯入3球未

犘迪

最強10號

打架

奧達文迪去搭飛機啦 傻閪

開拖

唔知奧達文迪哩下係咪唔小心

代on99王屌你老母

希望奧達文迪斷腳

野獸

上帝

keyman:er...唔係直接省落個頭

On9

拉傑迪哩下

摩迪可否不要老

阿根廷所有球員犯規都係唔小心架啦

阿根廷賤種隊

勁過佢係疤果陣

咪又係陰鳩濕

西瓜肉盾 ?

Modric都發火

食屎狗Keyman

佢係疤要幫影帝執屎
做好多dirty work

連個領隊都著到成個臭飛咁
十足十98

完場推返個恥笑keyman post出黎先

似u wo

咁樣輸

高仔助攻

拉傑迪

肉酸庭

3蛋

高仔冷靜到

On99

唔貪功

玩弄

洗唔洗申請定轉會先

小花退硬國家隊了

奧達文迪登機仆街死啦你老母閪

型到

哈哈哈哈哈哈哈哈

高仔好乖巧

拉傑迪冇人性 咁樣對美斯

笑撚死人咩

高仔撚狗

摩迪有入波
高仔有助攻

足球上帝帶領隊友上另一層次 拉傑迪

好燥

想知上帝出左幾多成力

足球上帝成場去左邊

binc

馬場條撚樣呢

高仔呢下叻仔

小花一支箭咁翻更衣室賽後檢討嗎

冰島聽日win ball就正

去左飲蒙牛

屌你老母 個app壞撚左 阿根廷邊有可能輸3-0 16年都未試過 莫話宜家有足球上帝

小花迷仲話1打11

希望聽日冰島贏

唔好燈

冰島人

摩迪果球幾似對獌狗球遠射

D人又話呀朗踢阿根庭既話都會唔想踢了

講過了

死基佬做咩勾起牙維傷心事

近年中少咗龍，今場真係上身
同埋啲偷波有啲似上季對疤，下下捉到路，再反擊

我有1/xxxx冰島血統

見到keyman個死狗樣真係好撚爽

克羅地亞條鑽石級中場終於完美撻著咗
唔知摩迪走得遠定朗朗走得遠

個季皇狗4強出局梗係傷心

朗朗 ?

葡萄牙種廢真係唔講得笑

高仔咁鍾意拎波變速過人
連翼都唔錯，真係好使好用
希望下年多啲機會唔好走

同你一樣咁廢

阿根廷踢出黎都仲有form
葡萄牙上場兩三腳就斷一次
竟然仲有人話葡萄牙人腳好過阿根廷

個問學人夠膽死仲話有睇 葡萄牙兩腳波就比返人都叫好過阿根廷

Anyway 摩迪成場90分鐘無停過去到盡真係好撚癲

小花迷盲架 今場仲夠膽話1踢11

摩迪同美斯個對比大到

過多2年我皇無哂摩迪同c朗
不想做人了

魔笛 牙朗兩個85年都咁勁

最後一年世盃

疏肝

係皇馬都無停過 珍惜緊每一場

小摩笛挺身保護拉傑迪果陣會發光架

輸錢都開心到訓唔著

Welcome Rakitic

比次機會

其實modric+rakitic中埸真係好勁 D波去到佢地到幾乎唔會甩仲要走到比到空位直線 仲要2個遠射都有功架

Today, the biggest defeat of Argentina in recent 16 years.

見巴狗ig有出post恭喜umititi 同so9隊波入到16強
唔知會唔會出post恭喜拉傑迪呢

躝啦 阻我美斯登基

Wilson

我哋巴塞唔歡迎你牙

所以都唔知點解歐國杯嗰陣提子可以守到全場
仲要加時一個反擊贏到

唔相信啲貧困兒童竟然會食唔飽
仲餓到仆街

巴迷真係惡 rakitic都要屌

阿根廷笑死me

要賣了

彩色好似會靚啲

摩迪真勁撚到

高仔
摩迪

there is only 1 LM10 in the world

there is only one JR10 in the world

真球玉係摩D

不枉我寫咗咁多字

trash

welcome Rakitic

Modric傳波靚撚到

33歲啦
可否不要老

幼齒樣

好想知美欺琴晚散步左幾多公里

睇返場波 一開始keyman係咁講個龍無咩經驗

摩迪=national treasure

Keyman 爆血管未

CHING輸晒成副身家 點算

申請破產 四年後條好漢

全能到仆街

唔明點解搵佢講

花迷黎

臨尾果球 高仔傳波俾疤狗射死美斯

最on9既機會

疤：叛徒

屌你老母美斯 幾千人俾你搞到餓死啦

你輸左可以賺番 但依家幾千人餓死左 因為美斯

第三球舉手真係笑到仆街

高仔攻心計呀 專登唔射比你射

【世盃MOM】莫迪歷：咪過度興奮！

【體育】克羅地亞的莫迪歷射入靚波，助球隊在世盃D組率先晉級16強兼將阿根廷迫至出局邊緣，但賽後獲選為最佳球員的他就心平氣和，指球隊不應被勝利沖昏頭腦。

「希望大家不要太過興奮，高興得過了頭。」為克軍射入第2球的皇家馬德里中場莫迪歷（Luka Modric）說，「當然今場勝利會增強我們的自信心，而今場亦的確證明了己隊能夠製造機會，但我們還是應該腳踏實地。」

「今場的勝出關鍵是團隊合作，尤其是下半場我們有較多控球權的時候。上半場我們成功箝制美斯，不讓他拿到球，自己則製造了3次大好機會，可惜都錯失了，但下半場終於收到成果，今場勝利是實至名歸。」莫迪歷續說。

篤定出線的克軍，最後一場小組賽是本月26日鬥冰島。

圖片來源 : ©AFP

蒼天為上帝喊緊

屌到拉傑迪仆街又叫佢退隊又剩
好有人情味呀

識貨 佢勁過意假白人普巴多多聲啦

抵啦垃圾

收嗲啦ON9

疤狗都有人吹奏

高仔琴日出場生到

黑馬格仔軍

如果法國選賓周馬真係無敵了

想問尋晚now班疤狗有咩有趣反應

阿根廷比人踩: 呢腳可以紅,特登既,可以趕出場
格仔軍比人踩: 無心既,都踢唔中個頭

美欺同奧達文迪個下一定係無心

公海好恐怖
超級大公審
慘烈程度仲勁過牙朗季初個陣

如果摩迪贏左阿朗 我諗皇區都唔會叫摩迪退隊

牙朗班朋友太weak了

Niko Kovač doesn't guarantee James Rodriguez enough playing time for Bayern Munich next season. Arsenal, PSG, Juventus and Chelsea are all interested in the Colombian with Arsenal apparently set to make an offer. [rcnradio]

一定唔會啦
一來呢d 根本痴線佬黎
各為其主都可以咁
二來皇馬迷根本冇愛美斯咁樣咁深愛牙朗
牙朗都唔知幾多次球迷投票佢留唔留都得啦

thank you james 不送了

摩迪拎世界盃有冇機會拎金球獎

傳扭射守都有 全能到仆街

頭3一定有啦

魔笛勁到 可否不要老

我只想摩迪健康

張衛健

高章 離間計

李義五

摩笛真心值得吹奏

點解傳球多過觸球

摩迪嘅表現一巴一巴摑落去啲花迷到

阿記值得最好

明明前一排講到魔笛廢過路斯基
宜家捧上神台

Welcome back James

假膠post笑下咪算

No position for him

i agger with u

等睇小花又退出國家隊

佢講咗啦 今屆贏唔到世界盃就走嘛

屌你老味 電視廣告話美欺要去俄羅斯唔得閒去衛訊

拍廣告

係咪買緊機票去香港

可以搵返真美欺拍了

原來皇馬籃球隊有人簽左nba

死疤狗真係白撚痴
邊有可能國家隊放水俾你 同叛國有咩分別

我深愛阿朗
但我都好欣賞摩迪子

我呢

你愛630牙
98520630

屌你老母

Bale is happy in Madrid but not so much in Real Madrid. But he aspires to be. For this, he wants the untouchable status under Lopetegui just like Cristiano is for the club. It’s hard for Bale because Isco is untouchable for Lopetegui who also likes Asensio & Vazquez. [marca]

條友去左邊

躝
躝躝躝躝躝躝躝

There’s one strog factor against Bale’s wish to be untouchable or a undisputed stater which is his injuries. It’s a constant matter with Bale who played only 27 matches in the 2016/17 and 31 in 2015/16 due to injuries. The club will let Lopetegui decide Gareth’s future. [marca]

拿華斯：“我希望能在盧柏迪古的計劃中”

◆

祖倫·盧柏迪古的到來將會讓球隊迎來新一輪的換血，基羅·拿華斯表示他希望仍然在新教練的陣容中。

在哥斯達黎加征戰世界盃的空檔裡，他接受了媒體的採訪：“我認為他是一名好教練。在世界盃過後我有機會和他談談，希望我會在盧柏迪古新賽季的計劃中。”

在被問到之前可能離隊的傳聞時，拿華斯表示：“我想繼續盡我所能向教練展示我有能力繼續留在球隊裡。”

去下體

洛蘭迪和施巴約斯迎來機會

◆

皇家馬德里正在構建球隊在2018-19賽季的計劃，祖倫·盧柏迪古的到來讓一些球員看到了新賽季的曙光。

在施丹手下，馬高斯·洛蘭迪和丹尼·施巴約斯在過去一個賽季幾乎都沒有得到出場時間，但他們可能會得到盧柏迪古的欣賞，因此在新賽季他們或許會成為球隊的一部分。

如果施丹在新賽季繼續在皇家馬德里帶隊的話，那麼洛蘭迪和施巴約斯肯定會在今年夏天被外借出去，但巴斯克教練則有所不同，他喜歡年輕球員，他可能想要兩人留下。

盧卡將成為今夏首位離隊球員

◆

皇馬今夏的陣容將會進行變化，盧卡·施丹則是將離隊的球員之一，他甚至將不會隨隊參加新賽季的季前備戰。

隨著19歲的安德烈·盧寧的到來，盧柏迪古將會決定最終讓盧寧擔任第三門將或者是將他外借到其他球會鍛鍊。

盧卡的其中一個選擇，是像他的哥哥安素那樣，上賽季外借到艾拉維斯。而球員本人的計劃是希望去一個能得到出場時間的球隊，比如在法國。

他的父親施丹對於這次離開擁有決定性的發言權，現在他有更多的時間，也沒有潛在的利益衝突來決定一些事情。

盧卡在2004年來到皇馬青訓營，並在青年隊的比賽中一直佔據正選位置，直到他升為一隊的第三門將。在球會效力14年後，今年夏天，他或許將要離開了。

驚波龍不要了

今屆金球獎摩迪有無得爭第三

拎到世界盃先有可能爭第三

如果拎到世界盃 摩迪比牙朗更值得拎金球獎

西班牙拎世界盃 機師應該有機頭3

肉酸同25黎講你真情第一

世一

甘拜下風

佩狗都要屈居世二

網絡hey0

收皮啦
肉酸低等人種

靜啦笠水狗

好波！！

放過世清吧 佢已經疲於奔命

死臭雞顧掂你老細先啦

大陸仔沒有一個是無辜的

吹得我胀

世清對付雨清已經力有不逮

世清三分顔色上大紅

Bale hoping history is on his side with Lopetegui

馬細路 keyword

屁馬
古天樂

Tonight

25仔先會G持nigaa

G持2&b

擔泥傷

又係我皇球員表演嘅時候

米路好熱氣

米路俾人省中個鼻?

食波餅

好耐冇見

抵啦keyman比人串柒

今晚皇區撐邊隊

我已經超然物外

冰島
利申：20年冰島迷

位列仙界

即刻dead air

傻仔

Keyword

Keyword場場比人咁射法

係皇馬都係咁架渣

即係已逝之人

咪係 慣晒

似和多

咪燈

泥馬狂跌

G技keyword

In Navas

又救到馬些路射門

睇黎巴西都係要靠vinicius jr and rodrigo帶領先有希望

屁馬都算廢 已經冇計人品了

支持

佩蛇有好長遠既計劃

佩狗肯加人工比牙朗未,比屁馬都唔比朗

留低既都係一份心意,而唔係一份負擔

屌你保驗狗

佩仔仲要唔要屁馬

請珍惜佩蛇 諗起就想哭啦

收爺啦陷家陳

世清永遠不懂珍惜眼前人

屌你老味 陰鳩keyword

仆街尼馬斷腳死啦

廢馬又想做鳩keyword

Neymar Fuck Off

拿華斯一直在用生命救波

keyword勁撚到

永續navas

屌 頂住啊keyword

keyword

Navas朋友隊

Keyword加油

米路訓醒未

勁到仆街

navas vs brazil

買迪基亞

keyword 朋友隊

我想細路keyword一齊出線

跟本最已陣 買乜撚

not welcome neymar

尼馬廢到咁買黎做乜

廢仲要討厭
好怕呢d 更衣室煩膠

仲有無人迷屁？

屁馬仲想成為一哥

你媽

世三>>>>>屁馬

welcome傾

迷屁又話4億球王高世三幾班既

navas 現役top3

屁馬

navas stay

Navas vs Brazil

Diu

細路埋門仲有威脅

下

屁馬仆街死啦

笑死，又係咪大風呀

自爆

自己向後仆

屌好大風worr

風大

笑撚死傻閪屁

VAR

VAR好波

Var 世界一

插水 抵撚死

洗唔洗咁撚誇呀

好7

插水無牌既

阿禿出黎解釋下點樣跌到咁ok？

黃牌

好野有牌了

大風

屁馬咪黎

var 好波！！！

屁

Navas:收皮啦你

一掂佢就攤大兩隻手訓落去 賤畜馬去賣床褥廣告啦

真係點射都射唔入Keyword

細路都好撚勁

米路

米露

拿華斯

我皇d人個個都好fit

練波練到熟啦 知點樣守米路同馬些路

馬些路同米路今日都有靚射門

細路肉酸

Keyword一手禁住個波

打人仲有罰球
唔掛得話係球王

好似超級英雄登場咁款

唔好傷啊

米路Navas

Keyword同米路

點會

唔好傷

keyword撞米路

拿華斯又想幫米路剷青 ?

世界盃第一場0比0

6分鐘

唔好呀 大家自己友

林尾香 屌你老母垃圾防線

又係古仔，4億球王

古仔》屁馬

我燈左

細路傳中堅勁

燈力十足

屌啊 岩岩去左廁所

25古勁到

呢件就真係值佢身價啦

點入嫁

屌你老母屁馬

條賤種又rainbow攞彩
咁都有人迷

呢件屎忽鬼真係黎皇馬都照反

玩鳩拿華斯咩

Sad for keyword

反巴西了

25古>>>屁馬